
                      direccion artistica genial, el resto mediocre o malo. Con la de mala leche que se podria haber vertido en la peli y se ha quedado descafeinada e inofensiva...
        
            